Documento gerado sob autenticação Nº VRT.108.943.HIP, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6175                  de  19/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°47505,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de MESTRE DE EDIFICAÇÕES E
INFRAESTRUTURA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANTONIO CARLOS PINHEIRO (Siape: 0356049
),  para substituir   RENAN RIBEIRO DA SILVA DE CASTRO (Siape: 0358840 ), Coordenador do Polo de Apoio
Presencial de Educação a Distância (EaD) de Imbé/RS, Código FG-3, em seu afastamento por motivo de férias,
no período de 22/07/2019 a 31/07/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
